唔明點解未有人咁樣鬧狗

「支(zhī)那(nà)豬(zhū)」

有支那狗落嚟香港亂打市民、強姦義士，已經係公開嘅秘密。

與其繼續屌嗰班本地狗紙老虎，倒不如直中要害，屌到班支那外判情緒唔穩定，越嚟越難被高層駕馭。佢哋癲狂再昇華，遲早出大新聞。

再者，話唔定可以激到佢哋落單鳩衝出嚟打人，創造義士反打支那狗嘅機會。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

而家越嚟越多人相信狗隊混入咗好多支那狗

大家捨得鬧支那狗未？佢哋暴打姦殺我哋香港市民，但你哋連兜口兜面鬧佢哋都未做到，一味剩係怪香港狗隊，有無諗過支那武狗而家係度恥笑我哋！